★有冇剩 廁所空間租/賣？

其他空間no use

只會用廁所and沖涼

唔交代背景好難幫到你個喎樓豬

康文署運動場有沐浴同廁所
唔洗租啦
不過要等多幾日先開返

有冇d私人租？

lm

原來有咁既市場
1千尺劏20個廁所出租先

腦魔唔還錢被趕出街

公廁出租maybe a good business

去工廈迷你倉或全層劏嗰啲廁所住啦，因為消防問題唔可以鎖後樓梯門，由嗰度入去免費住

喉管會好複雜

唸過了

朝早可以坐商場/公園

少量雜物可以租迷你倉

只是缺乏私人廁所/沖涼用

買樓/租樓 根本浪費，完全用不著

好想18區都租個廁所隨時屙屎